政府嘅報復已經開始

筲箕灣黃店老闆被刀手斬傷！！！

銀髮手足檔口比鄉黑搞！

其實一直都有呢類事發生
大家都明，係政府指使

黃店店主最近要注意人身安全，唔好落單
除此以外，我地要整一份黑店名單出嚟，可以先針對元朗區開始
等大家知道邊啲舖頭係仇家開
之後手足點做都得
想做咩要做咩做咗咩唔駛講出嚟，萬事小心
武運興隆

五毛：「整咗咪又係冇人做野，香港人報仇係用嚟過下口癮」
當有人做咗野，五毛：「證據呢？」

整咗份名單出嚟先，自然會有人做野

not 開始
係一路都做緊
只係連登太多rubbish post 你唔覺

但係買兇好難FC
唔係靠感覺掛